好驚 係窗外面隱約聽到有把女聲係度唱歌。。。。。。。。。。

ip 都唔洗check , 小弟正唱歌

做乜扮女人

Is me